中國強大了，美國總統都只係中國養既一隻狗

比既錢重要少過深圳一個村長既收入

前美國總統臭馬黑 同 joke拜燈係中國養既一隻狗 同意

再嘈就headbutt 你。